{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 안단테펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインでき、チェックアウトは11:00です。 予約をする際に知っておくべき事項としては、男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の入室は不可であり、同性の場合も未成年者の入室は許可されません。 客室予約はリアルタイムでアップデートされるため、100%一致しない場合があり、重複予約が発生することがありますが、最初に決済された予約に優先権が付与されます。 客室価格は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超えると入室できず、その場合も払い戻しはできません。 当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 予約特典のうち、個別テラスバーベキュー(セルフサービス)が利用でき、利用時間は15時から22時までで、無料です。 バーベキュー場にはミニ火鉢、ブルスター、グリル、トーチ、手袋、グリドルパン、蚊取り線香が用意されています。 炭と鉄板は個人が持参して使用でき、基本的なタレは提供され、その他のタレは個人で用意する必要があります。 雨天や冬季にもバーベキュー場が利用でき、炭、鉄板、薪はペンションで販売されます。 一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供され、周辺には海水浴場と観光名所であるドイツ村、体験金川干潟体験場が位置しています。 周辺にはマートとコンビニもあり、駐車場があります。 ペンション内ではトランポリンを利用でき、使用可能な時間は午前10時から午後8時までですが、児童は保護者と一緒に利用しなければなりません。 常に安全にご留意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "同性の場合、未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "同性の場合でも未成年者の入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "予約した客室は確保されていますか？",
            "answer": "客室予約はリアルタイムでアップデートされるため、100%一致しない場合がありますが、最初に決済された予約に優先権が付与されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻し可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で利用できる設備は何がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場にはミニ火鉢、ブルスター、グリル、トーチ、手袋、グリドルパン、蚊取り線香が用意されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で使用できるタレはありますか？",
            "answer": "基本的なタレは提供されますが、その他のタレは個人で用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "雨天や冬季でもバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、雨天や冬季にもバーベキュー場が利用できます。炭や鉄板、薪はペンションで販売されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場と観光名所であるドイツ村、体験金川干潟体験場が位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはマートとコンビニがあります。また、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではトランポリンを利用できます。使用可能な時間は午前10時から午後8時までですが、児童は保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "安全に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、常に安全にご留意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 590,
        "QA": 799
    }
}